# IMGame - игра для обучения профессии интернет-маркетолога

**IMGame** - это проект о геймификации профессионального обучения, разрабатываемый студентами Московского политеха (сотрудниками студенческой веб-студии Поливеб) совместно с Центром интернет-маркетинга Екатерины Шукаловой. 

## Формулировка решаемой проблемы 

Особенностями разработки является то, что в распоряжении команды имеется сырой прототип, демонстрирующий основные игровые модели и механики. Однако он является сырым MVP, который требует доработки и решения технического долга, доработки функционала и продвижения. 

## Цель проекта

Исправление ошибок продукта до версии, пригодной к применению на практике

## Задачи по проекту

TODO: вставить задачи, согласно плану

### Цель семестра разработки (лето-осень-зима 2020)

TODO: вставить цель

## Участники

| _Участники_            | _Учебная группа_ |                                          _Роли_                                           |
| :--------------------- | :--------------- | :---------------------------------------------------------------------------------------: |
| **Никита Глазков**     | 181-321          |            Product Owner, техлид, fullstack-разработчик, идейный вдохновитель             |
TODO: вставить участников


## Ссылки

<!-- - [Текст ссылки](URL ссылки) -->

## Используемые в проекте библиотеки, фреймворки и технологии

### Фронтенд

- Vue.js
- Vue Router
- Vuex
- Vuelidate
- Webpack
- ESLint + Prettier

### Бэкенд

- Node.js
- Express.js
- Sequelize ORM
- PostgreSQL
- bcrypt
- JWT

### Менеджмент 
- Poly-gile (Agile + Scrum + Kanban + PMBOK)
- User Story Mapping (Miro)
- Atlassian Jira


---

## Установка проекта

```
npm install
npm run build
node ./server/server.js

Проект будет запущен на http://localhost:3001/ (по-умолчанию)
```

### Компиляция и хот-релоад для разработки

```
npm run serve
```

### Компиляция и минификация для продкшена

```
npm run build
```

### Запустить unit-тесты

```
npm run test:unit
```

### Запустить end-to-end тесты

```
npm run test:e2e
```

### Исправление и проверка красоты кода

```
npm run lint
```
